有冇Omoinotake同好？

佢地啲詞好撚正

個人最鍾意呢首

分享下你地最鍾意佢地邊幾首歌

屌你老母你都係返去染返個柒頭算啦 🙏🏿🙏🏿

佢地啲歌幾個月前聽
Loop到而家
正到傻

收皮啦 染完都靚過你個柒頭呀

未聽過
多謝推介！

未睇過喎
介紹下？

而家聽？

咁幫我染未

你個柒頭使乜染頭

真係好聽！！
佢把聲有啲高音
我真係好鐘意呢種聲！

屌你老母狙撚完未 勿搞禾oj？

Ching ho ball冇錯 高音唱得勁好聽

呢首把聲少sad 加埋啲詞 好有feel

我都係因為鳴鳥不飛首monatorium(?)中意佢地 聽返佢地之前出嗰啲原來係玩開city pop 就更加中意佢地有上First Take 主唱唱功愈黎愈好

哦 係咩

好好聽真心
話說覺得聽First take真係要好大勇氣 聽過啲真係唔好聽 少走音 少尷

聽咗先問啦我屌你

睇女

暫時聽咗d新single + 2017 album so far
聽落對比同類 J pop 歌手老實無咩分別
值得一讚係個鼓聲同後製(モラトリアム) 幾似SEKAI no OWARI

歌詞嘅話你話佢有意境我就覺得見仁見智
有時有啲好奇怪嘅句子/ 唔match首歌嘅風格嘅表達
例如 たまには寝坊もするけど ／ 時間は守ってる
一聽就好似 我現時自己肯做飯咁
其他都ok嘅 但就係果種好普通嘅日文歌嘅風格
唱功編曲之類都普普通通 過得去個隻

我個人覺得6/10 但因為聽開啲獨立啲嘅音樂所以可能bias咗
favorite tracks 1992, トニカ, 惑星

多謝推薦 聽落幾好聽